3HK斷約問題

每月$498 用左三年
人大左發覺好唔抵
個約去到19年1月
如果斷約around賠幾錢
或者有無其他方法唔洗交咁多

「零機價」？點解會咁貴

17年4月到19年一月
21個月x498=$10458 毀約金
多數先出律師信 上小額法庭
冇回應就轉比收數佬
上門一個星期1～2次 連續3～6個月搵你唔到就會放棄

之前屋企人欠交3hk

係啊 之前出左二部定三部

成日唔見電話 有錢又唔捨得買 未當分期
點知續下續下 續到2019

半年比人煩 為左走萬零蚊又好似不智左少少
我想一炮比左去 之後21個月唔洗交電話費

電訊台唔該

啊 貼錯台自膠下先

你零機價plan
斷約就緊係要俾埋淨低既錢啦 攞左人部機仲想俾少d咁著數？